我將自己飲過嘅水畀貓飲，咁樣有冇問題？？

如題

我都唔想，一時唔小心

好講佢知就ok了
如果唔係佢會嫌棄到死